驚法案過唔到，請用twitter文宣解釋點解會有人燒法院

Rule of law係香港不復存在
法官已經成為中共嘅爪牙
呢啲論點加上事例，可以幫美國議員了解點解會有手足搞法院
唔使咁快衝出嚟割嘅

Qg

燒法院本身已經係一個文宣

人地外國燒法院係示威常用手法
香港燒一燒都要討論割唔割

你唔係以為燒法院會搞到美國人改觀啊

如果燒法院美國人會改觀，爆立法會燒警局一早改咗啦

Pull

借位
入去rt + like + reply
Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！